條仔出左去玩 息左上網 得番通話 返到尼醉哂代表咩

條仔出左去玩 息左上網 得番通話 返到尼醉哂代表咩

代表你要開始好好進修中文

代表佢飲咗唔少酒

自己問佢囉 當班毒撚係軍師咩
感情台大把呢類無營養垃圾post

岩既

有養倉鼠好收埋佢

代表醉咗

仲要進修埋英文

自己明知咩原因 仲係到扮無知 識做啦